[代開2]為義士籌款義賣-香港加油Tee

前言: 上次大家比左好多意見我地, 我地係會聽大家意見既, 今次出另一個version, 希望大家鐘意!

舊link:

利申1: 發起人分文不收兼自付所有成本, 而發起人同所有相關組織無任何直接聯繫

利申2: 已獲設計師授權採用

原創:

有意訂購朋友, 請於今日起HSBC櫃員機直接入數港幣$200或以上給予星火同盟 或其他支援抗爭者組織 (不需要付錢給製作方!!)

滙豐銀行: 048-857585-838
戶口名稱: T PR**E M*L T*A T*C

並將收據tg傳給 @staytogetherhk 以確認訂購數量及尺寸 最好幾個朋友一齊訂

截止日期 15/7/2019
取貨日期 七月下旬
取貨地點: 沙田/觀塘; 如有義工協助可安排於18區派發, 亦可順豐至指定地點, 唯運費自付

勿忘義士 齊上齊落

提醒大家 d狗癲既 做左件衫自己珍藏或者著去發夢 千祈唔好平時著

我冇野講

我要見律師

我要入醫院

我要投訴你

著去發夢走果陣記得除

Push

我無野講

想要

我冇嘢講 我要見律師 我唔解鎖 我要飲食

我唔解鎖

人手置頂

$200

全部比哂星火, 件衫淨係值幾十蚊 但件衫既成本係我自己出既, 我冇幫星火做野

總好過其他人收你$80落自己袋然後聲稱會捐錢啦

推

推推

-

Lm

推啊推 我無嘢講

係全數捐出啊
等於直接捐錢 仲有件衫香港加油衫俾大家打打氣
我無嘢講

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

100

幫推

推
發起人其實應該收番成本, 搞可持續抗爭

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

只要收一蚊, 個意義已經唔同左, 所以寧願全數捐出

想請問 唔好搞我後面重會唔會做

我無嘢講 我要搵律師

暫時冇呢個打算住, 因為我而家得一對手, 想專心做好而家呢件, 費是攪錯大家要既款

之後可以重推

唔想樓主負擔咁重
直接係銀行過數搞錢得唔得

直接比星火啦

我自己都有捐比佢地, 但係自己可以捐既有限, 呢個方式有效好多

support👊🏻

終於熱門
吹水台好撚難推呀樓豬

有難度先有價值

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

支持。夾好搵你

樓主真係好搵

平日著好啦，做野就唔好著得咁花巧啦

push

文盲？

Pish

香港人

樓主
你會唔會搞到冇飯開

我錢用哂最多再搵, 但係義士比人拉左就唔得
我點解揀星火個account放出黎 係因為我有次捐錢比佢地 佢地同我講 就算全部人唔記得哂班義士 星火都唔會放棄
當然其他組織我都歡迎, 最緊要幫到義士

我知道自己既位置, 如果唔可以同班義士企埋一齊, 我就用呢個方法幫佢地

順豐至指定地點

我認為大家要小心處理
因為你既資料可能會被利用
假如係整左到場現金買就唔同

呢個問題我有諗過, 但我唔想收錢, 費是野人懷疑, 而且拎住幾百件衫出黎夢遊個陣擺檔有少少唔明智

我入左同你講

多謝你先，大家一齊加油

順豐可以用假名, 順豐站自提, 太空卡no.
千祈唔好比屋企地址我
或者面交, 據我所知而家買衫同賣衫都唔犯法既

點解唔直接叫人課金星火

似乎係引人上當收料呃錢

銀行 電話 EMAIL 見面交收
最重要係你無一個值得人信任既野
淨係呢幾樣你就係比錢買料 呃鳩人既多

點解連登咁多文盲

直接入數港幣$200或以上給予星火同盟 或其他支援抗爭者組織 (不需要付錢給製作方!!)

其實有冇咁難明？

同直接叫人課冇分別
仲多件衫俾你

銀行戶口叫你直接用存錢機比星火
電話冇問你要 叫你tg搵
冇叫你send email
面交呢邊都比左意見
買料駛撚兜咁大個圈

件衫著住見到都唔洗諗抄硬牌
浪費資源成本 為要藉口而作藉口
又要見面交收 又銀行 電話EMIAL
就咁叫人捐唔係最節省成本?

唔明點解要整衫
你真係要整就咁印LOGO係現場送又好貼又好就得

銀行： 冇人叫你轉帳，有樣野叫排銀行隊入數
電話：tg可以較唔顯示電話
Email: ???????
地址/樣：順豐智能櫃

至於你話見到著住抄硬牌
冇人叫你平時著
樓主紅字大大隻叫你遊行先著
做乜鳩

就算浪費資源成本都係浪費樓主個荷包嘅
又唔係搞著你 唔岩咪唔好買囉
又要分化話人係鬼？

人地叫你捐比星火呀

樓主好人難做

所以捐款贊助要有野拎返先符合作為一個香港人?

冇人咁講過
但呢家樓主做善事
落血本鼓勵人捐錢
唔明你為反而為做乜
又唔係人血饅頭

pushhhhhh

為反而反

樓主自己出成本
多謝你

可唔可以用轉數快過比星火？
一樣過到數比星火
唔想排atm

我前兩日入咗$500 ，係咪可以訂兩件？

想問下樓主依家係咪得兩個version
舊果件(唔好搞我後面)仲有冇得訂?

加油!

戈11個負皮係咪文盲

到底點推上熱門

戥樓主唔抵
明明好心做善事
又諗得咁周到

回應下大家既問題

首先, 點解我要做呢件事, 原意係想鼓勵大家捐多d錢比有需要既義士
基本上我係冇可能收到你地既個人資料

銀行方面, 我建議大家去櫃員機排隊入數, 因為咁樣就show唔到你地既bank account出黎, 保障返你地私隱 就算將來星火比人赤化左都好 佢地都查唔到邊個捐錢既

面交既危險, 坦白講, 我仲未解決到, 但係如果多人肯捐既, 我take多少少risk都ok, 如果怕既可以去順豐站自提, 報個太空卡number比我就得, 相信有夢遊既咁多位一定有一兩張太空卡

而同朋友一齊整合捐同交收, 係可以稍為保障到我; 亦可以令唔同組織收多d捐款, 希望多多支持

本身我係想大家睇到個post去捐既, 但係有d人不嬲有捐開, 所以我而家將個range定係7月內有捐錢都得, 只希望你地捐錢唔係一次性, 之後regular捐

我都係一個人, 唔係咩組織, 諗起野上黎始終會有少少野諗得冇咁好, 但我絕對歡迎意見

樓主加油

自推一下

有冇size睇？
想著住去街 夠薑逗我
利由sqaut 6餅

補充多一點
有人問我舊款既衫仲有冇得訂

其實而家有文宣幫緊我出其他新款(好似係)
呢款截止後又會再推下一款

直到推到差唔多 就會全部款再做

而家以免我tg收order太混亂(其實已經好難快速覆哂大家, 請見諒)
暫時一次處理一個款先

size chart 費是係我公司個網度cap, 驚起底, 我打出黎

尺碼 XS S M L XL XXL XXXL
衫長 63 66 69 72 74 76 79
胸闊 44 47 50 53 56 59 62
袖長 19 19 20 20 20.5 21 21.5

儘量唔好著出街喇

不過我驚樓主爆廠
當你$30一件,100件已經$3000蚊
支持唔到記得出聲
其實收返$30件真係好合情合理

100件同時代表星火收到20000, 其實係一個好好既數字, 所以我唔介意

有冇肩寬？
膊頭比較橫

覆完tg push多次

要推啦

前面個香港好似放右邊順眼d

香港係我地個心既位置
(其實冇諗咁多)

啱 在心中

需唔需要義工幫手？

而家呢一剎那唔駛住, 如果再多d人訂就好難講

樓主點解唔開創意台

幾時有香港必勝